[年經] 一聽就知係八婆嘅名

一撚定係Jessica
聽到名都覺得係八婆 點知一開口講野直情係一條死八婆！！！

以後都唔撚同叫Jessica嘅人做朋友

未入個po都第一時間諗起Jessica

Agger af

Queenie

Christy/Kristy

priscilla

Tracy, Jessie, chloe

carrie

Yvonne

八婆

Rebecca

Ada, Alice

Tracy都係呀！！！！！

mary mandy

好有老女人Feel呢個名

Carmen

究竟有乜令到所有八婆都叫Jessica

Pussy

Yumiko-十個有七個都係八婆，身邊有七個

yuki suki

係囉，身邊有幾個八婆都叫Jessica

Janice

Jinny

jinny suki angela